
А здесь и ныне не важно,
Не слышали о Боге, и в помине не страшно
Блестит на блоках иней пятиэтажных
Быта дырявое корыто не молодо
Я не видел антилопу с копытом из золота
Ни разу
Это не сказки, нет,
Навряд ли налипнет на кед барский взгрев этих адских мест.
Где судорожно топят наспех смесь
Ту, что держит крепко нас всех здесь, паря
Переулки молчат так же, стало тише даже
Также нарков ищут стражи
Также марка пища да же
Я знаю, ты не скажешь
Текст на бит ляжет снова
Как два пэка на карман экипажа
Диггер знает, какие курят темы
Рем диггер знает, чем бурят вены да
С любовью борода дергай с бара дам по-любому будет сучек пара там
И поздно давно возле пивной розы
Вино дарить тем на кого ярко светят здесь фары так
Это не сказка так все и есть не хуже если я видишь веду сказ как
Где копоть и дым там побыть благим любой повод
Погиб будет копов браслетов обод тугим
И не давай зарок не топать таким,
Молоко у мамы лакал как забудь говорит неутомим этот
С радостью дарит небо локалка
Жалко, но верный последний посредник — опыт один.
Соло черняхи и толуола,
Небесные мечты у обоссанного пола.
Драг в тромбах, мрак гроба
Хватит, прошу снова и снова
И кто смеялся, когда нам было так хуёво,
Этот яд из капельницы с раствором,
И так мерзко в этих гнилых глазах
В этих молитвах пиздёж о небесах.
Бесконечное счастье в пяти кубах,
Браслеты на руках — единственный страх,
Сочный чек под стелькой, он так хочет
Вино, злые кости на шесть точек,
Нихуя б это было встретить последний рассвет,
На больничной койке не тот человек, а макет,
Примерить белые тапки, примерить крематорий
И вылететь пеплом в трубу на адовы просторы.
Меня не существует, я выдыхаюсь,
Мрачная сторона, я тут втыкаюсь,
Откину голову, так нервно курим.
В это рождество мой Иисус умер.
